人生冇意義了

又

？

人生有意義了

點解呢

恩恩

冇

唔好咁啦

點解先

MO

總有路走

睇唔到條路

唉

冇了

有冇試過倒立打飛機

講得好

玩完了

試下倒立用飛機杯

冇咩咁好

好想返工

唔係好想返
累

u rich

屌你老母

浪神

屌我老母好了 唔好屌我

屌埋你

不了

好急屎

柯

請你食

餵我

臭雞

唔鬧了

別哭了

嬲咩

攬緊

愛你

太熱

唔好出街

老強